[突發] 唯唯向大家親述打警察經過

推 為咗唯唯

推

真勇武

唔可以同內地網民講 太暴力

Stop la
已經唔好笑

極無恥!醫管局惡人先告狀